各 位 請 準 備 開 始 焦 土

睇到元朗單野好嬲
出黎遊行n 次
政府完全唔理
我同你講
林鄭政權
香港人死，你地都係一齊上路

攬炒囉，
冇左香港做大六白手套
中國都係死

香港已經唔安全，請大家立即三罷